點睇D成日母愛犯濫既女仔

好撚煩呀屌
唔想知呀
成日話D小朋友好得意

最撚憎小朋友

高八度：好打意丫

我都好打意架

你自己唔鍾意就話人母愛泛濫
人哋夠話你冇愛心啦屌你老母
你憎小朋友咁唔代表人哋鍾意小朋友
或者話啲小朋友好撚得意係母愛泛濫喎

樓主毒撚

同佢講：我想食奶